200萬人每人每日消費少一百蚊每日已經有２億

唔係個個可以行出嚟， 但係個個都可以用消費力嚟抵制呢個無良嘅政府！
香港人！加油！

[緊急分析]法！不！責！眾！

agree

買嘢或者消費前，停一停，諗一諗 ，可以唔買就唔買 ，大家一齊抵制呢個無良嘅政府！